作為吉野家愛好者既我 決定一世罷食

DLLM 咁撚冇骨氣，近期d 餐又加價，邊爐又差左貴左，原本都意欲大減，見你介紹獅子狗都想支持下，但我決定一世唔撚食，香港快d 有松屋pls

大家 Facebook 瘋狂問扑野家點解唔係 tvb 落廣告，要班撚樣愛國愛到大跌錢

既然大陸仔話唔係CCTVB落廣告就係港獨，咁好應該順住佢地mindset發展

集中返一個post
支線住唔洗開咁多post搶focus
大家注意力有限
第一頁數量又有限
麻煩大家對返準政權
唔好比人分化